認真想自殺

心理學year 4
之前排停左學因為集中唔到
睇左醫生係Depression n anxiety過左一年最近有D 好轉
試過十幾種藥
但今日女友同我講分手 原因係話我做左D 事唔尊重佢，佢之前從來冇提過做個件事就等如唔尊重佢。之後我好嬲，點解一直唔認真講，但無啦啦就已指責既態度話我。
利申：資優 讀寫障礙(曾考一科exam 全mc要Open book ，但我書都冇拎就差d 考full mark，但個一科寫文就拎個f )
我唔想再生存係呢個社會
由細到大 迫我學D 好容易既野，令我冇心機，結果成績差，比人睇唔起。細個比屋企人打到有painic attack，我一直以來禁努力去讀心理學，只為左幫人，想其他人都可以開心。但現在連工課都做唔到。每日對住d 無人性既人好辛苦。
幾百憶可以起高鐵，但cut 醫療服務錢。
打風冇車都要番工
OT 是合理
D 人打高球比市民供一世樓重要。
放工時間MTR 就好似碰碰車禁，d 女人個袋可以亂撞，撞到我個春袋，好聲好氣禁講：唔好意思，你個袋撞到我下面，佢既反應可以係啤我。
認真我想死，到底人生有咩意義？

不如你去睇下心理醫生

想就去做 無人有資格同你講呢件事正唔正確
不過人生在世就最多幾十一百年 死就永恆嘅
你諗多一排再做都唔遲

利申：資優 讀寫障礙(曾考一科exam 全mc要Open book ，但我書都冇拎就差d 考full mark，但個一科寫文就拎個f )

睇醫生係睇校內定出面個D？

邊間U？

兩個私家精神科
Counselor
臨床心理學家
見過灑

仲有睇過政府
咩U 就唔自爆啦

樓主我識你

咁你至少有屋企

你自己認為自己資優定實際你好普通，但唔願意接受現實？

面對現實全部野都過眼雲煙

人地上堂唔明既野我明，會問下我禁囉，不過有時都冇心機上堂，成績就自然嗎嗎

屋企人打到我有精神病
我夾條菜跌左，我可以比牙媽鬧我落地獄
打既密度係每一個月左右就要換工具，因為打斷灑

拎一二個人比？ 叻過你的人大把 ， 你自己唔努力 就賴，無人幫到你
世界好大 ，比你叻的人多的事

但你好冷靜咁出post 應該只係想有人認同你 ， 但有抑鬱 個個都只會逼之則吉 唔會有人想惹麻煩 。

呢關你只可以自己過

利申 自生自滅 小朋友長期比人虐打 大個長期比屋企人拖累 壓逼 超過十幾年抑鬱 妄想病都係自己靠自己中

不過每個人感受唔到 好難比
加油 你得的 都係廢話 你心入面跟本唔係想聽呢d

都唔知係咪

辛苦你啦
我都係PSY JJ
我明你

有冇睇過校內果d？

學校知唔知？

我數學有興趣，可以係英中度搶全級頭位
其實好多資優都會遇上D 野太易結果唔學而成績差，請Google.

你呀媽有精神病呀下嘛。。

其實你ex果件事到底係咩事呢 點解應該講果啲收收埋埋 無關係果啲就咁柒仔細 醫生知唔知你想自殺 同佢講等佢幫你

個時係，我讀小學個時，佢問過我不如一起去死。

好奇樓主dse幾多分 感覺唔似八大

算啦巴打 失戀姐唔洗死既

會講，過幾日會見醫生。因為同女朋友一起係我一生中最快樂既時候。藥既野，好難講，每個人反應都唔一樣。我都希望醫生幫到我。

但係你仲未講果件咩事

我女友係我唯一既親人
學業又禁樣，

你都大學生, 你知唔知道大學生就應該要有獨立思考能力
想 > 做 > 方法 > 解決
身邊冇人會關心你想點, 有人會明白你嘅選擇, 有人唔明, 但其實都係冇意義
最動要你想點?

今日女朋友黑面，之後我問咩事，佢話我平時做某d 野唔尊重佢，所以唔理我。但過往佢從無表達過我禁樣做係會令佢極唔開心。有時做完個件事，佢仲會玩禁樣練住我條喉嚨話：你試下再禁樣。
之後我就嬲明明之前傾過呢D 野係冇問題，但點解無啦啦你又發脾氣？(搬龍門慣犯)
之後大家開始就嘈

果件事實際係咩黎？ 睇情況 佢話分手可能係嬲得滯 不過唔知實際咩事 有幾嚴重 判斷唔到

係大家愈嘈愈大，搞到分手

一死左
世界又少左個可以改變佢既人

讀屎片
養大你真係晒米飯
想自殺，仲要認真

又唔係想r 認同
而我真係好想知人生有咩意義

高汁

係囉，如果可以拎灑去比d 浪浪就好

唔好意思 你個屎忽撞到我扯旗

On99

入下精神病院

一樣係Psycho JJ
一樣係Sen學生
不過我而家係Year 2 同埋有語言障礙
由小學到中學一直有接受言語治療
不過一直都無乜明顯嘅進步

係嫁，人到病左，每一秒都好辛苦，難免會想死。

咁不如刷下首抽，無左條撚咪可以狠狠打翻男人個無用春袋報仇囉

Sen 係呢個教育制度係好辛苦，你升到都好利害嫁啦，又唔似我又病又想死。你起碼冇生命危險啊。
我查過書，真係冇咩特別野幫到手，只知讀寫又細分唔同種。之前遇過專教sen 既老師，佢話sen 比平常人有創意，唔知係咪我地唔係用文字來思考既原故呢。

不斷刷首抽到做富二代係人生最大意義

的確
我哋係有創意過平安人
只不過係唔識去表達咁

好似我咁
上到嚟之後每一次要做present 都對我來講係好難
因為我唔太擅長於表達意見

記得當初自己揀psycho 嘅原因就係想幫助一啲同自己一樣嘅Sen
點知原來連自己都未搞得掂自己

收皮啦賤種

心情底落我理解
但點成日要掛個死字係咀邊？

加油啦
其實你出到社會就發現工作同讀書係兩種唔同模式
你捱埋佢等出來可能覺得工作好岩你尼
所以我建議你過埋先